太多TG毒殘留，一定要阻止人返工，保障市民安全

太多TG毒殘留，一定要阻止人返工，保障市民安全

星期五夜晚，各區商場和理非唱歌，區選前最大型和理非行動，想問下你會唔會參與？

借位
今晚係721第四個月 點解熱門一個post都無

[行動post]勿忘721 元朗恐襲四個月

佢要死唔通唔比佢去死 但你阻佢番工 佢就一定打撚到你死

人地要番工就阻唔到的